唔好再散水 當日為咩食千幾粒tg 今日可唔可以保護多次自己第二個屋企

如題

我可以

推

有幾個問題要問 1 依家走的話 中途一定安全? 2 失去咗中大 下次拎得返? 3 有人話中大人都唔守 咁其他手足喺comdom? 我認為要去支援等popo 走晒先一齊走。 另外中大學生會喺咪廢 無晒資訊? 希望大家齊上齊落